無可否認，要對抗港共鋪天蓋地洗腦愛國教育，就要學辛顯年教授果套，將共產黨 / 中國對立

老懵懂既完結香港基金資助嘅洗腦電視專輯，目標客戶係香港人既大中華膠，目的就係要佢哋愛中國更加要支持共產黨（呢個係共產黨多年喺中國既宣傳技倆，將共產黨=中國，黨和國家連埋一齊提起）

美國而家既都做緊呢樣，刻意將共產黨同中國分開，就係要破共產黨多年既宣傳技倆

共產黨想要大中華膠：愛國更要支持共產黨
而美國或辛教授提醒大中華膠：愛國更要反共

無論你係港獨支持者又好，香港人優先又好，反中反共又好， 要擊破完結基金會既洗腦宣傳，更要用辛教授呢招去分化大中華膠/愛國藍絲

你同佢地鬥嘴，反而無作用。

呢招可破洗腦教育

推

中國係殖民者
係咪共產黨做都係一樣

切割中國先係最重要

香港人唔識玩，所以唔接受我既建議

中聯辦開口就話「愛國者」，就係將共/中綁埋一齊

其實兩者係一樣